有無d有趣d既中醫書

本本中醫教課書都一大堆文字,好鬼少圖片，搞到人睇都唔想睇
有無d有趣d嫁

留名

Push

好似無咩人分享
但我用我app想推薦 考試寶典 付費的
幾好用 （對應付考試黎講）

另外之前有前輩分享過 倪海廈

<中醫人生 一個老中醫的經方奇緣>
ps 2018dse 諗住上廣中醫讀

東洋醫學 好似唔錯

個人覺得 張步桃個堆唔錯 雖然冇乜圖 但係睇佢d經驗幾好睇